我唐仔一定係世界第一!

雖然我上年DSE失左手，但係我感覺到我一定係大器晚成果種人!
咩狀元呀，天才甚至愛因斯坦都同我行撚埋一面
我chem都可以有5*，即係話我遲早會發現到一套勁過相對論既理論!
至於你班連登仔就收收皮把啦
我唐仔一撚定係世界第一!
利申:我認真，非膠po

你班垃圾係俾我見到之前快啲揾定個窿捐啦

祝你中文拎2

又係你

相對論係physics唔係chem

再遲下我任督二脈都開通埋啲physics一定勁撚個全世界

又想呃負皮皮

支持樓主 有冇諗過入恆大？ 做埋性教育第一

好多許志安安

知唔知上性教育為左咩？屌女啊
你上完個course有冇屌？屌唔到啊!
全世界啲女俾我屌撚哂你屌乜柒呀
返屋企屌空氣啦柒頭

繼毒步之後 新一代校園台痴線佬

attention seeker
日撚日係到鳩回引鳩人睇你個垃圾youtube channel
我係你就摺撚左去啦

你班契弟真係
郁啲就負皮

咁你中文係咪拎U果堆

仲用dse打飛機

你仲攞到啲咩出黎打飛機先

冇上校台浦一個禮拜
又有咁多新嘅英雄豪傑

仆街又負皮

唐哥

hkcc gpa 3.8

龍哥有無揾internship

你都痴撚線
我連GPDeal都正皮

我chem有5*喎
你又有咩